BBC：劉霞正飛往柏林

本周五（13日）是諾貝爾和平奬得主劉曉波逝世一周年。英國廣播公司(BBC)報道，據數名了解情況的消息人士透露，劉曉波的遺孀劉霞，剛剛乘坐由北京飛往柏林的芬蘭航空班機離開北京。其胞弟劉暉仍在北京。

7月10日，北京時間上午11時許，劉曉波遺孀劉霞離開北京，前往柏林。

lm

放得走應該就...

劉霞好多家屬做人質。

中國根本無人權問題，中國係世界上最快樂國家

其胞弟劉暉仍在北京

又多條難民

中國開放了

中國人權是最好的

都有可能
但點都有留係鬼域做咩

都係㗎。

即係你承認中國禁錮劉霞係打壓人應有權利

支聯會改一個字就OK

釋放劉暉~~~

已經俾中共催眠左，個腦已經植入左中共既記憶。

你咪on9啦 如果唔係出哂新聞咁多地方報導同施壓嘅話 中共撚會放人咩 過往啲維權律師又唔係冇板你睇

架飛機會唔會比老共擊落

要多謝侵侵

習總萬歲!

希望佢以後得到自由，平安健康

你出世係 BB 果時你老母都話你靚仔架, 點知你家下下場咁姐

其胞弟劉暉仍在北京

細佬：大嫂我屌你老母擺我上台自己著草

咩叫搞事

而家過左蒙古

Flight AY86 from Beijing to Helsinki

再轉AY1435

放得走即係...？

2+2=5

想用人質黎換歐盟一齊打 Trump?

中國人戚繼光

中國人羅拔利雲度夫斯基

中國人佛系黑仔皇

中國人dewi

好多五毛

只係細佬代替家姐被軟禁，劉霞應該會深居簡出，唔會講中共壞話。

2025中國製造

劉霞都應該唔會搞野

默嬸而家都幾頭燒
多數都係琴晚同李克勤啲貿易deal其中一個條件

下次64班友唔再叫釋放劉霞，叫釋放劉暉啦

中美貿易戰一個月都未夠

左膠同泛民又會話係佢地成功爭取嫁喇

劉暉:家姐你一定要返黎呀

係就係左膠
不過係德國左膠成功爭取

強力部門幾時都夾到佢返去

流亡海外，今生不做中國人

佢細佬俾中共收篇咗喇，劉曉波喪禮睇到